{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73430&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구빌리언웨스턴호텔"
    },
    "text": "- 当宿は、全ての客室にディズニープラスとネットフリックスの視聴が可能なスマートテレビがあり、休息を楽しむことができます。 - 空気清浄機とスタイラーが備えられており、快適な環境でリラックスすることができます。 - 宿の周辺には啓明大学駅、達城湿地、大邱樹木園などがあり、様々な観光地への訪問が可能です。 - チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 - すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 - 到着したお客様には無料で駐車スペースを提供し、電気自動車を充電できる施設もあります。 また、荷物をお預かりすることもできます。 - 客室内ではネットフリックスとディズニープラスが利用でき、ルーフトップには温水プールがあるのでご利用いただけます。 - 朝食はレストランで提供され、バイキング形式で洋食または韓国料理を選択できます。 - 朝食は朝7時から9時まで提供され、祝日と祝日は7時30分から9時30分まで運営されます。 - 調理は客室内では禁止されており、その他の確認事項はホテルの都合により変更される場合があります。 - 当ホテルは韓国語、英語、日本語での対応が可能であり、イメージと異なる客室で割り当てられることがあります。 - 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットとの同伴入室もできません。 - 客室内での調理や火気の使用は禁止されています。 - 家族を除く3人以上の宿泊客は男女同室での宿泊が不可能です。 - その他の事項は業者基準で弁償しなければならず、該当事項によるキャンセルや払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室にあるスマートテレビで視聴できるのは何ですか？",
            "answer": "ディズニープラスとネットフリックスが視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には空気清浄機とスタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には啓明大学駅、達城湿地、大邱樹木園などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室では禁煙ですか？Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "到着したお客様には何を提供していますか？",
            "answer": "到着したお客様には無料で駐車スペースを提供し、電気自動車を充電できる施設もあります。また、荷物をお預かりすることもできます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるテレビのサービスは何ですか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスとディズニープラスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はレストランで提供され、バイキング形式で洋食または韓国料理を選択できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は朝7時から9時まで提供され、祝日と祝日は7時30分から9時30分まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、調理は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの対応言語は何ですか？",
            "answer": "当ホテルは韓国語、英語、日本語での対応が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットとの同伴入室もできません。"
        },
        {
            "question": "火気の使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での調理や火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "3人以上の宿泊客はどのように宿泊できますか？",
            "answer": "家族を除く3人以上の宿泊客は男女同室での宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "その他の事項はありますか？",
            "answer": "その他の確認事項はホテルの都合により変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 574
    }
}